（突發）浸大學生會會長再被拘捕

Live有

旺角?

係

Diuuu

Wtf 衰乜

更正：被制服 未知會否拘捕

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

於非示威區

又衰
班狗因為之前單野實好憎佢,今次實玩殘佢

已被拘捕

地點：基榮小學
因涉嫌盜竊罪被捕

痴撚線 真係求撚其話你強姦左個呀婆都得架喎依家

吓 盜咩竊

推

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

黑警又亂鳩咁拉人 屌你老母

砌生豬肉掛

屈得就屈 屌你老母

又屈

你老母

偷曬d黑警良心掛

今次仲唔斷正?

盜咩竊？？？
屌！！！

盜竊罪被捕